A米前高層：C.朗本應加盟我們 還說不介意歐霸

近日前米蘭總監米拉比利接受意媒TeleLombardia的採訪，談到了他在職期間的轉會運作，他表示球隊曾接近簽下C.朗拿度和奧巴美揚，但最終都以失敗告終。

「就像我此前說過的那樣，米蘭本有可能簽下C.朗拿度，我們不是在開玩笑。我可以向你保證，如果現在的球會老闆在那個時候掌權，此時此刻C.朗拿度將會穿著米蘭的波衫。對於不能參加歐聯，C.朗拿度並不介意，他告訴我們，‘我從來沒有贏得過歐霸盃，所以我願意去贏下這座獎盃。’」

「我與他的經理人坐下來談了談，我的那部分交易完成了，一切都確定下來了，包括薪水和轉會費。我當時並不擔心出什麼差錯，因為當貝盧斯科尼把米蘭賣給這家中國集團時，他告訴我們，新老闆是個厲害角色，身後有律師和銀行的強大支持。貝盧斯科尼說，新老闆將能夠為米蘭做他再也做不到的事情。」

「我們為所有新援都支付了相應的轉會費。我們也有可能簽下奧巴美揚，他想要加盟米蘭。我們和多蒙特達成了共識，但是他的父親擋了我們的路。」

「當我在為奧巴美揚談判時，蒙迪拿心中的第一選擇是卡利尼奇，我必須聽從教練的指示。在離開米蘭之前，我們曾與莫拉達、恩莫比尼和賓施馬接觸，並開啟了引進希古恩的談判，讓他與加度素進行了交流。」

「安達-施華，我們知道這是一名重要的球員，我們必須等待他的成長，因為他從葡萄牙加盟了米蘭這樣的大球會。再過幾年，他將成為世界上最好的球員之一。如果西維爾買斷他的合約，米蘭會從他身上得到1500萬歐元的收益。」

「在等待球會為收購付款的時候，我們總是有點緊張，但款項總是會到位，儘管可能是在交易的最後一天到位的。我不知道李勇鴻出了什麼事，但我們總是付帳，從不留下借條。最瘋狂的是在洛迪高伊利奧特接管米蘭前的幾個小時，很多集團願意出資收購米蘭，但荒謬的是，李勇鴻本有機會從中回收資金，但他最後卻失去了一切。」

沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下

笑死

條支那佬洗白啲錢梗係閃啦

你信？

必有冠佢先會去

C朗入A米行碧咸走過的路? 但險簽講黎都把撚

對於不能參加歐聯，C.朗拿度並不介意，他告訴我們，‘我從來沒有贏得過中超，所以我願意去贏下這座獎盃。’」

C朗贏左港超聯我先會認同佢

好老鑑

險簽？
問過雲爺爺末？

撚9你隊垃圾咋 賴蛤蟆想食天鵝肉